日本租層樓都要4000蚊正好多

上世做錯好多事 今世投胎起香港做窮人

呢個仲正 唔知係咪關交通遠

要睇埋間格先知

220呎先4000蚊
而且得16年新樓

日本樓平關唔關成日地震事?

樓唔高，多人租唔買可能係受地震因素

但都有其他因素

地大，規劃好，樓市唔係本土人投資工具（近年多外國人）

過去住囉,有乜問題,反正連登仔個個未畢業已經大把錢移民

因為呢個盤係大阪
第一個係23區

2分鐘行到去地鐵站 你話遠唔遠

稅率高到仆街

好似交埋其他稅 管理費 雜費都要多成半錢

64萬可以買到4000蚊被動收入 好似唔錯